世界各地的小企业都面临着与全国连锁店和在线竞争的持续生存竞争，这已不是什么秘密。神话和羞耻不应成为大麻管制的指南|约翰·贝奇| 2020年9月8日|圣地亚哥之声
在她尝试FKT的过程中，她得到了沃伦·道尔（Warren Doyle）的持续途中支持。沃伦·道尔曾九次进入终点站，同时也是阿巴拉契亚步道研究所（Appalachian Trail Institute）的创始人。阿巴拉契亚步道研究所是一个为有抱负的穿越徒步旅行者准备的项目。在阿巴拉契亚小道上的FKT尝试中| Martin Fritz Huber | 2020年9月3日|外部在线
通过医疗保险，如果患者身患绝症，预期寿命不超过6个月，他们可以获得随叫随到的护理援助、医疗设备和处方，以及在症状出现时的危机时刻获得持续护理。安妮·沃尔德曼和约书亚·卡普兰于2020年9月2日被送回家送死
我们的创始人阵容包括Sonny Vu，其上一家初创公司Misfit被苹果收购，目前担任连续碳纤维3D打印公司Arevo的首席执行官。展示TechCrunch Disrupt的亚洲会议| Catherine Shu | 2020年8月28日| TechCrunch
该装置的行程大小没有为许多功能留出空间，但它可以设置为提供单脉冲、双脉冲或三脉冲水，或连续的水流。牙齿间的水牙线| PopSci商业团队| 2020年8月27日|科普
导演Jonathan Demme为我们提供了一个持续的摇滚体验，让我们不断地进行创作，变得更加紧张和愉悦。书堆：波琳·凯尔的“会说话的脑袋”痴迷|波琳·凯尔| 2014年11月22日|每日野兽
普惠公司的发动机一直存在问题。《747性感梦》《克莱夫·欧文》《每日野兽》2014年10月26日
这真的打动了我，源源不断的想法源源不断。堆栈：约翰·科尔特兰的强大音乐探索|纳特·亨托夫| 2014年10月18日|每日野兽
第二天晚上，我经历了一生中最严重的偏头痛，一阵悸动，像斧头的敲击和连续不断的风车。书堆：1904年巴尔的摩大火上的H.L.门肯| H.L.门肯| 2014年10月4日|每日野兽
在连续运营57年后，该剧院关闭，出售给一家私人公司，并计划拆除。如何拯救无声电影：在新泽西州的天堂电影院内| Rich Goldstein | 2014年10月2日| DAILY BEAST
Jennens先生和Bettridge先生于1816年开始生产，生产过程中不断改进。肖厄尔伯明翰词典|托马斯·T·哈曼和沃尔特·肖厄尔
第一部分很可能是正确的，我们很容易同意，而且输出是连续的。安东尼奥·斯特拉迪瓦里|霍勒斯·威廉·佩瑟里克
经过24小时的激烈和持续的战斗，取得了实质性的成功。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿
吉德利岛的西海岸似乎被一个连续的暗礁所环绕，在暗礁上可以看到一些干燥的岩石。澳大利亚热带和西部海岸调查记述][第2卷，共2卷]|菲利普·帕克·金
他把自己的秘密思想埋藏在一种对虚荣和琐碎的持续的精神专注之下。《时代》杂志的男主角弗兰克·贝尔克纳普·朗